我發現大家做左樣on 9 嘢

巴士停晒，黨鐵又停晒，需要大量校巴接放學
但係周街都RB，點接放學呀？！

說好的齊上齊落呢

而家宵禁咁，唔好玩死大家呀

行路啦吊

去返自己區 遍地開花

好多手足要過海㗎